有一種悲傷

點解會咁慘

ON9 ?